勿盲反，今季我占大市登基真係實至名歸！

又靚仔又好波

鄧佩儀bb都like
場場開人大，啲統治力勁到
同啲類人猿chimpanzee🦍無撚得比

*大帝

樓主識波